其實有冇高官會比人祭旗同陪葬?

其實有冇高官會比人祭旗同陪葬?

李克強

If we cough, you cough with us

會

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾